袁彌明：港幣全換美金final call

Erica Yuen Mi Ming
最後通牒：
//港幣全換美金
//換唔到就換yen
//買金幣就小心保管 (金用美金結算)

係咪袁爸爸收到風

屌，移咗民咩

佢一早叫人換既啦

尾輪鎂換

買美股計唔計

換左好耐了

要來了？

cls

反黨反國之徙，要全人民幣，放 中銀

放屋企係咪安全過銀行

換左好耐，咁咪柒左囉，識換緊係而家換，平咁多

股市有升有跌

下午個市 睇反應

好文采

我係佢facebook 搵唔到尼段野

岩岩隔離先有post講索羅斯

首先屋企要有小型夾萬

勁

可以等埋7月份糧先？

夏威夷傾唔成

正常唔會傾得成

等匯率幾多先換？
7.76 好D ???

又要再搬多D走

點會傾得成

宜家都7.75仲等7.76宜家換最抵

佢半年前開過一模一樣既post

見忽然大量美金供應
上星期日日拎

試過周圍撲都無
今次唔拎
遲啲有排驚

Citi 7.7662

屌......見Citibank永遠都係7.77

升左

唔係7.75 咩

呢個acct係唔係佢本人

蕭生咪講過中共好強硬

你地唔信者

立左法既話

蕭生比晒勸告

唔好以為國安唔敢搵人

不過硬係覺得美帝未出大絕

支銀都抵過citi

就憑佢老豆就可以代表香港同人傾deal?
似吹水多d wo

🖐🏻 1

蓬佩奧同中共傾喎 佢老豆可能收到風姐

CLS信雅達，連登嚴復

同問+1

用緊Citi Bank 手上大部份Cash 都係美股度收息

如果唔係離岸講咩都無用

理論上買左美股就離開左架啦

我張卡可以喺香港碌美金，晨早換晒

3年前已睇佢Fb出post

吹左成年 港元就強足咁耐

窮學生咩錢都冇

凍結你既美股 收歸国有

登足咁耐

咁你如果沽貨 唔離岸d錢係咪變番港紙同埋要經香港銀行體系先拎得番出黎先？

好難！買左美股，理論上就係美帝管架啦

都未傾

強国同港共咁要面子
實死頂

好似傳銷咁都著到身光頸靚

的確係咁

應該9月先用大絕，為11月大選盡地一煲

依家金管局日日要買美元呀

所以話連登仔講經濟真係笑死人

理論上你銀行戶口D錢屬於共匪

咁所以話唔離岸又有咩用呢

你啱
Thanks 巴打

係咪聽日講貨幣政策？

上年緊急法果陣都好多人講
但今次果種殺到嚟嘅感覺重好多

你一賣，啲錢就返香港 到時咩情況冇人知

永遠會食幾十點差價

得幾萬係戶口，轉咩呀

之前hangseng都有7.75

假post屌老母

灰撚哂

夾萬唔安全，佢可以成個羅走，有心既話，問題不大。可以偽裝成不起眼既野，或者係傢俬整d暗格。天知道將來會唔會好似文革果d日子咁，光明正大入你屋搶劫

GBP

叫屋企人暢錢
自己買少少乾糧

12月開始美元大減息 先開始強wo...

可能心底裏好過啲

屋企人都冇乜錢

人哋講緊香港人公投自己決定，幾時有話代表香港人同人傾deal, 人哋話滅共都係佢自己嘅行動

而且就算傾都係講緊點幫年輕被捕學生到美國留學生活

唔信佢咪自己出手去白宮傾囉

錢就自己嘅，換唔換美金自己決定

要講到咁白先明

係咪你銀行戶口

乾糧食品罐頭最好準備定

Me too
戶口入面得返百令蚊

post埋個戶口上黎做乜撚

咁撚勇po個50萬既account出黎

True

係咪好似用長者咭搭港鐵

最後原來都係政府俾錢，根本就冇令到港鐵蝕錢

佢換左好多次啦
雖然我覺得換左無蝕底
但唔洗太恐慌

開定Firstrade account, 可以成張contract轉過去。

買乾糧做乜

一齊留係香港攬炒

可以叫佢比美金票你 之後將張美金cheque 存去離岸嫁

戰爭就會停糧

就算唔使戰爭
限制美元流通性
港元貶值
進口貨漲價
到時食品價格升幅好大

係富途d美股呢？

而家先知張錦程黃既

計
美股一定用美金買

到時就要互助

牛牛 笑左

充公囉仲可以點

係
不過真香港人一定會捱過去

支共公司，你話呢？好似Zoom 咁停左美國啲account

犀利犀利

如果限制美元結算係咪會無左依個options ?

仲響到幻想香港無事
過得一日得一日
無問題既，你準備好鎖國進入文革2.0

忘我和自我不易兩全
讓我忍痛一刀就這麼兩斷
若世間愛拖得一天過得一天怕將底牌揭穿

請受小弟一拜

用打仗形容喎 可能真係傾唔掂

D 錢仲係香港，有鬼用咩。你要將錢搬去外國銀行戶口先得

咁你正常都唔會用支那公司呀？

10/10

翻譯撚

所以唔好用支那公司

只係想提醒下大家

藍罐

換唔到嘅換bitcoin啦
到時大把人換升到baba聲

公司老野覺得美國唔夠膽對付港紙，唔捨得香港d生意wo離排回力鏢好有力，等睇港紙變廢紙，成副身家蒸發

侵侵做嘢啦

唔係唔想換
係無錢換

IB 買咪得囉

咁你都要有離岸戶口先得

HSBC HK?

？？？？？？？

有說港紙脫勾反而會升係點既講法?

成班on9仔
港元仲安全過美金啦
睇死你地遲下咪又死死地氣咁換番港元
唔好比我講中呀

佢自己話按左層樓供錢換美金

抽支那IPO呀

我開開美股呀sor

買開

用邊間先得呀專家

你經邊度買美股先，香港證券行都係香港銀行體系入面，你入證券行個ac咪又係入佢係香港銀行ac, 你要拎錢都係佢ac畀返你，點離開啊？？

Btw, 順便一提假設證券行執咗，你啲美股都唔係直接畀返你，最多賠返畀你

Cities

脫勾後係咪以後公司出糧都無得換美金？

最壞打算時，打熱戰個時，依啲虛擬貨幣值唔值錢先

俾你換咗 你係香港用到咩
直接移民算啦

唔係中共軟，去左夏威夷傾咩

幾個月前已經final call緊

我想問
美國禁止香港美元流動/結算
但如果我d錢係離岸戶口而我人係香港
會發生咩事？
我仲可唔可以係香港拎得返離岸戶口既錢？

美國禁swift, 話中國係匯率操控國，將香港同中國一樣當匯率操控市場，再聯合埋國際同盟、五眼、北約ban鳩香港，你點鬥呀

試問港元點樣安全法呢，你有無例子

美國d物業都未賣，怕咩

最弊用富途買美股

另一個option 肉身去外國 先要 提走d股票

美股 唔可能強要你賣吧

呢個唔知
但到時恐慌性換美金總有人換唔到
bitcoin都係選擇之一
或者買金

會唔會諗多左

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

邊度換比較好
恆生都7.76

係果條撚樣on9姐
唔好話哂全部

一賣
d錢匯番入戶口
要求證券行入離岸戶口

先生好文采

如果打仗既 有錢都冇用啦

有 港幣量固定

唯一方法 強國 港府 拿左超過8成流通港幣向手

基金借貨 做空時 唔夠貨還 被逼買貴貨

不過有冇可能 8成港紙 歸邊先

金條都無撚用

你上面講個堆野 發生既機率有幾大 大家都心知肚明啦 只不過可以用黎打下j 開心下姐

I mean 金融戰姐 熱戰應該真係好難

新冷戰就預左
問題係支那金融戰係無牌

換8成 留2成香港用

屌你咁高質

等7.85，
一蚊港元換到7.85usd

點解我citi app睇係7.77002

唱完美金係咪仲要拎埋出黎？

上年換晒啦

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

講到打仗咁
沙士時都超市一樣日日開啦

先生文采之極

得10幾萬係戶口，是咪換都廢事

苦練sir this way

直接得分，叻仔

咁好難講

換其實剩返10幾萬港紙算唔算多？

小心俾人告, 講到咁明, 暗示下算啦

恒生7.7668

呢排銀行抵過找換店咁多

都唔係既 留基本生活費 剩餘既換囉
換美金又無乜成本 都係防守性動作

師兄邊個書齋出身?

citi 換不嬲貴

人仔駛唔駛沽埋

得廿萬
換左幾千美金cash
其餘放firstrade 點睇

可能過去畀宣戰書呢

呢個係表態呀！記住星星之火 可以燎原呀。派帽派到一國兩制，中美大戰都有可能嘅時候。唔好睇少10萬蚊嘅影響

Push

跪輪美

你 citi 有 Global wallet 用 citi 張 debit card 喺全球 citi branch 都攞到錢

離岸戶口只係買個安心

黑警真係嫌OT錢唔夠
隨時上門打劫你屋企財產都唔出奇
用銀行啦

低級會員

推呢個

8成有1-2成餓差價

有事時可以將d美股轉去
其他離岸銀行/海外證券行先沽
d錢可以唔洗返香港
只係要俾d手續費

夠用ok 啦

學生得皮零值唔值得拎幾千蚊換

最撚無用嘅currency

好撚尷尬

港豬一定冇問題

冇咩所謂

咁我 7.751 換到時蝕啲咩呢

港共：換美元係分裂國家

連登好多痴線佬

請用腦

仲諗咩？

諗下上連登問野洗唔洗post個户口出黎

你個腦咩設計

睇幾次都係7.766x

文學家

有錢無腦有咩用?

兩個結果
傾唔成
傾成，支那反口

我2014年換
我諗冇可能會再平過嗰時

巴打諗左幾耐

任志剛：手續費同匯率呀

脫左勾你老細都無錢啦

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

對唔住

有香港上市嘅標普納指etf

佢舊年叫入唱美金，講到就黎爆咁，而家又講到最後機會咁

下午個市已反映，大家睇路

如果一陣我換完美金 啲現金係咪去city bank開戶入左佢？

換完唔拎出嚟有乜分别？？

Cash out 曬出嚟

我窮

唔使煩

窮撚得個十零廿萬都唔洗諗走資

拎出黎影完相
存番入銀行

當佢真係做果時你唔好喊就得啦

200000$ 都係錢呀 留幾皮生活費咪算

已換320k USD, 得返1萬8千 HKD
爆鳩咗, 唔關我事
唔爆, 我出糧(HKD)又可以繼續係HK 生存 (唔洗換返HKD)
何樂而不為?

換美金實物收起屋企

得幾皮野 換來都無用

方向正確

入定花生睇班愛國藍絲哭喪

如果你突然要用一大筆錢咁點呢
我唔反對人換美金
但唔好分析到眾人皆醉你獨醒咁啦

夜期升返哂, 無事啦, 大家唔洗換住

好奇一問 如果我同銀行借100萬港紙換美金 港元變廢紙係咪唔洗還

咁有幾多機率要"突然用一大筆錢"? 0.00001%?
係得你一個覺得我分析獨到, 呢度好多人都有換,
星加坡都多咗4倍 資金流入

要還,
還一堆廢紙

咪話緊你地啲分析，得喇得喇港爆喇
係喇坡狗啲錢又一定係連登仔吹雞換錢流入去

唔一定係連登仔, 不過大把有錢佬轉緊過去
你估連登仔咁有錢咩 不過點解咁多有錢人要放去星加坡
有錢都都要識放好, 港爆唔爆, 都唔應該將D 錢放係危險既地方
你覺得香港好安全, 我支持你留多D 港幣

Rice Bucket University '06

賺差價，問題係點完美捉得中又唔蝕手續費

我係新手，想請教 ching 係邊到唱美金？滙率幾多？

還港元

笑左,巴打你有妄想症要食藥

袁彌明要唔要走定佬

連登仔出名炒車達人
個個都轉美金,大家知黎緊會點未

仆佢個街 我最近發現係同戶口等級有關 citiGold個牌價係7.75

最撚垃圾就係你依啲回覆，無啲反駁嘅內容，繼續買港股上證啦，輸撚死你呀

建議你換多啲人仔擺銀行支持國家

手頭得幾千蚊
決定買幾百罐午餐肉算

好似一早叫人換

俾埋證據你，你估我作出嚟鳩噏㗎？ 港共01都報道埋啦

你啲死窮撚得少少錢緊係無所謂啦，個啲揸住一千幾百萬以上嘅人，有咩事咪變曬廢紙囉，就算匯率跌一成，人哋都無咗一百幾十萬啦，

知唔知美元係全球第一大貨幣，係避險貨幣？
除咗美元，日元瑞瑯都係避險貨幣，人哋話兌美元曰圓緊係講緊避險啦，你覺得將來利好咪買人仔上證囉

當然啦，啲錢係你自己，想點用就點用，大家都管唔到大家，擔心嘅就自己搵方法收埋啲錢，唔擔心嘅睇下咪算囉

我買左幾千罐
好快就到手持午餐肉就有西屌既日子

認同
就算唔講咩支爆港爆
當係正常投資咁買下外匯 分散貨幣貶值風險都好
USD JPY又唔會用唔著 就算唔去美國 咁咪去其他旅行時換當地貨幣
每個月出糧嘅HKD都夠應付日常洗費

笑左
我諗你同你全家生癌再入土為安個日
聯繫匯率都未收皮
你擔心自己雞碎咁多既儲蓄會洗晒先啦
睇一兩篇新聞就當自己經濟學家
你同街邊認屎認屁D廢老有咩分別

我全家都好健康，你死全家會快啲

仲有, 唔使回我啦, 已經block柒咗你條撩事鬥非嘅On9
R.A.P.

笑左 講中左就走夾唔唞